有冇人覺得士多啤梨都幾似西窿?

Stephanie sarley